香港幾時先可以做到人地韓國咁排鳩中國人

利申返唔係打手純粹見到標題睇下

人地泡菜都可以唔比中國人入
一講普通話就望鳩實佢比壓力

強國人屌你老母

香港溝咗咁多大陸人落嚟
仲有咁多藍屍
邊有可能

全球捕獵支那狗

所以咪話要當d藍屍係外人咁看待
任何野都有可能，無奈有時都要四眼仔上身

我相信藍屍都怕死
只係大家慣左接觸大陸狗 平時冇屌柒佢嘅習慣

岩
真係好撚憎支那人
我哋真係要學韓國人

同化左廿鳩幾年隔個口岸
人地係另一國家要坐飛機去
好撚難